[即時討論] 918維園波台互含即時討論區

暫時未見有我曼手足肯含猁狗住
賤種拜同多仔手足己和解

暫時叫緊阿狗出黎
同熱狗互含
阿狗未肯出住

屌
阿狗含撚左熱狗...

突發
車阿熱三隊互含中！！

韋斯咸都含緊

有無速龍

現場未見我曼手足肯含猁狗
仍然割席中！

波台互含出咩蓄狗

現場叫緊疤狗含賤種蝗
暫時未有手足肯願意

玩具撚呀，話明大和解

藍波不了
呢個割席是常識吧

大堆疤狗同蝗狗互含中！

咁多記者

笑撚死
d記者多到

三位肥矮毒猁狗暫時未肯願意含我曼手足

屌你老母，不割席呀

今日講明係波台足球手腳only

蝗疤互含中
世紀合照

推

咪比我見到鏝

屌
真係比手足估到猁狗出黎唱you'will never win award

球迷喎，幾時講波台，咁困難既時間仲分化

曼聯手足噓到

愛利曼曼4p?

我曼手足岩岩拒絕左含猁迷

有猁迷岩岩掃歐聯章挑釁

嘩
曼迷開始叫緊
對恃中

猁迷大唱魚拉特抽水中

有位賤種蝗大叫死疤狗

我叫左條女代我去 麻煩各位我曼手足幫忙照顧

利申 曼迷

我曼手足會好好照顧佢

阿狗好多女

笑撚死

阿狗d女正撚到
唔同猁加果d

妓D女幾正

唔好曲解 幫我睇住佢好了
咪搞佢 否則轉會

阿狗長頭髮條女正撚到...

一路睇一路J緊佢

有猁狗撩阿妓班女

見到19000了

好想即刻同阿妓踢場友誼波 打比戰

見到49000就想笑

佢做我條女我轉支持妓了...

無車仔迷

笑死
得猁曼兩隊唔肯互含

鏝D女都OK

有
岩岩車妓熱三方互含

暫時係猁狗果d最豬..

都唔係順超 即場踢場7打7囉

不論男女都係可感相由心生

猁狗班fans得d c9先支持

好人好姐點會捧猁狗呢隊真係冇錯

阿D囡囡好似最

一本曼利

屌你又話和解 講呢啲

立場哥哥都屌鳩猁狗
話曼迷一到猁狗就散

利狗最撚多大叔

我都係講返事實
影相果班真係得c9
應該係比老公迫黎

siu 撚4

Tui

我曼合照緊
d女都好撚唔掂..

Hahhhhahahha

好似見到我前同事

咁撚搞笑

屌
有阿迷合照未
d女好撚正。。

奧達文迪！

有叫做合下照既
之後行開再唱返魚拉突引戰

想睇知名波台會然真身

鏝得幾丁友

Glory Hunter 鏝冇球迷
笑4

見到某波台鏝狗手腳

大家都係曼市 同１９０００企埋一齊啦 願榮光歸曼市

猁愛互含啦咁

屌
變左各隊自己影相
好似搞交友party咁

唱緊肥媽

互含

基本都國歌啦

阿熱依家互含緊

柏真寧斯年代

耐到

英超,西甲,意甲各自圍圈中

Now 猁曼愛

人鏈了

唱住肥媽首死黑警

有冇足狗同籃波狗和解

有無人唔見左一邊airpod啊？

前TVB主播姚雋彥

再搞
呢個好多難度

多仔條女正撚到...

up

多仔女球迷

有無人唔見左一邊airpod?????

熱阿情侶

川崎前鋒都有

會唔會打交

正撚到

個個星期都互串

上季季尾可能打完交

2:2果場應該打左交

見到有兩個阿迷一齊參咗殘廁

Hehe 咁撚癲

我曼d 女都係高質d

突發, 阿狗火影跑

OKC

有藍波亂入

有個籃波迷

照顧緊佢了

下季都謝皮啦真心

阿車熱又互含緊
笑死

終極大和解

立場哥哥係咩迷

黃衫嗰個係咪成日喺 viutv 出現嘅阿朗？

藍波勇狗亂入左

勇士

唱國歌中

阿迷d 女好撚正

玩具都要connect 唔撚係掛

玩具不了
呢個真係要割席

有無人跌左一邊airpod!!!!?

陳海雯

屌你老母啦
籃波唔係波？

咪臭係？
咩叫兄弟玩波呀？

有冇下體同皇馬大和解，利申下體迷

散場
波台手足好波

和左
係猁曼影合照後互串

Say lee

邊個黎

Tuiiii

猁狗

多倫多速龍冇和解？

河床！小保加！差你哋呀！

Singing “we’ll never walk alone”

利申：利撚

屌
唱you will never win award
猁

唱完叫魚拉特笑曼迷
猁迷居心叵測

想含條柱隔離嗰個

光復香港，時代革命

波台手足大和解
好波

車狗高呼北京電視機
挑釁疤狗中